手足已成condom(有圖)

自己睇下你忘記左d咩？

兒童樂園(飯卷)

休台，負5位數

食飽飽(派飯)

暫停派飯，負數中

香城後盾小隊(住宿)

暫時唔接受新case

Freedom of summer(飯卷)

飯卷告急

電話特派員(電話卡，住宿，搵食班)

負數

仲有好多，未能盡錄

推

唔洗返工? 佢死佢事

Push

有d未夠18，有d受左傷

香港人返工第一
除左份工之後事不關己

好很同意

一定要捐coupon?有無得網上過數

個個等人救 唔識去自救

個個等國際制裁 無諗過身邊手足

香港無乜義工精神，之前做街站真係單位數字，如果有啲位有人肯做義工，成本一定會下降，可惜⋯

唉

問吓移民嗰班人

🤦🏼‍♂️應該要推埋難民計劃

算啦
輸都冇得怨
佢地自己有份放棄機會

手足

推完佢都唔會想走
當時齊上齊落 就算有一個留 都會帶動好多人留

嚟嚟去去真係付出都係嗰幾個人，其他自稱黃嗰啲能夠付出多少少就好，不過依家我黃絲親戚都失業，被藍公司話無錢請佢，依家經濟越嚟越差。

推推推

Agger

Tui

push

依家要等疫情無咗先可以繼續擺街站，但問題仲嘈緊總辭。

民主黨公民黨呢啲幾時肯推動民主

真係推緊國際線個啲就通緝緊

啲人話好撚鍾意香港

我就唔認同喇

個個都話鍾意然後話準備去英國

手足always is condom
已經唔係第一日嘅事

講真我唔鐘意香港
好早就知呢度既人特別功利自私

對英國印象好差，唔係英國嘅決定，香港今時今日唔會人人自危⋯⋯

其實場活動都停止左咁耐
有時仲係冇飯開嗰啲都已經唔關活動事而係肺炎冇工開
R 錢嗰陣又求又剩 根本就唔會還錢
真係冇錢嘅就好心又要過活 咁咪去借囉
有借有還上等人呀
持住自己係黃就R 錢 屌正仆街
你老竇老母唔養你要我哋養？
我哋肺炎收入都有影響啦妖 又唔見我哋R錢

不過都推

我鍾意香港地方，但近年乜都被港共拆，已經無乜可留戀。

人就⋯睇吓自己咩圈子囉，講返工作一定唔撚鍾意係香港，啲經理通常痴線，洗人唔洗本。

返工真係仆街到冇人有
成個工作環境好差

中學生例外啦！有啲中學生真係好慘。

唔係個個家庭都幸福美滿⋯

再補充
我係黃 生活有困難 咁有冇人養我？

大把借貸公司有學生計劃啦
所以咪話囉 你老竇老母唔養你要我哋養？

中學生？
比狗咬傷嗰d呢？

我生活都有困難，但都抱恙搵工做，返工有錢收有咩唔好？被養有咩好？養慣咗就好似我老母呢啲廢人咁，日撚日攤大隻手拎人錢，我睇到都覺得好撚羞恥。

雖然好難聽 但真係事實
有錢少少既 話有包袱
穩定既公務員 按章工作當罷工
普通窮到飯都冇得食既就捐身家
罷工罷到工都冇埋

岩岩食lunch見到pair後生情侶拖住手入吉野家

有冇得過俾佢地？

我妹都藍佢日撚日睇大陸低能影片

佢依家先小學5年級

已經日撚日同啲同學講普通話

啲同學都好藍

612
父母
星火
仲有好多機構可以申請支援
最後先至係我哋呢啲小市民/散戶去伸出援手
同埋我而家講緊嘅係講緊今時今日仲喺度R錢嘅人
而唔係之前比狗咬傷嘅中學生

問心10個都唔知有冇一個係真係曾經比狗咬傷過
日日一開tg 個個都話冇工開 父母斷零用 我係黃

唔撚信呢D telegram channel

我自己就直接捐機構多

有時想直接交手 但好難做到

話你知612 係on9
舊傷復發唔包
安排左e生比你，睇睇下可以無左影

我都覺得直接幫好過好似有中介咁，因為聽唔少有啲捐錢組織會用公款做唔關社運嘅事。

唉屌真係

Pish

都聽過呢啲事情，所以靠中介不如直接搵金主幫手

包埋你生養死葬好冇

真啊
我都做過家長
先唔講啲channel 都會互鬥
自己夢醒後課金 都五位數
只資助被狗咬過嘅寶
其他不了
到我依家有肺炎經濟困難 邊個又會幫我？

自從國安法推出之後
仲r 錢嗰班真係

都話仲有其他機構 雞蛋裏挑骨頭你博乜嘢？ 你唔識字？

咁居無定所嗰d？

認真問，係咪要幫佢地供埋樓先唔叫當佢地condom

咁我哋呢啲小市民兼散戶可以點做？月月幫佢交租？
講到尾咪又係要養佢哋 佢哋咪又係攤大手板拎錢
其實一直都喺度講緊呢一班R 錢嘅聲稱黃絲
樓主你係咁講一啲特定嘅人 其實冇意思 定係你都心虛？

推推推推推

推推推推

留個名

咁都中槍，不予置評。

冇能力幫手 只能幫推

太多呃人搞到大家都對呢啲愈黎愈小信心

同意

咁就可以唔返工㗎啦,我同你講,真香港人八號波之後琳晒樹都搵到方法返工,你做唔到係咪應該要反省下?
咩話?工都無?食得屎啦,無嘢好傾

現在經濟差，好多人都好困難

你咪去試下搵囉，咁既時勢

冇撚得救啦 00後未學識責任感

時勢,時勢
得你唔掂咩,都要諗計㗎啦,養成世啊,費撚事又屈五毛放負。

手足好慘啊,支持支持,盡課

On9 pr,又一個打全部

行得走得既，還好
受傷個d......

抗爭有包保險㗎?真係唔撚知喎
定你想拎良知大鳩我啊?屌你老母長貧難顧,呢個世界大把慘人大把慘事啦,你老味付出就有回報公義實聲張㗎?你喺香港住左幾耐啊?做左幾年人?
慘實慘㗎,應該幫㗎,負擔得起啦二百萬人。現實係點你開post改變到?

Sor,不過我顧性見到話後生係廢青我一撚定屌左先算

一齊幫幫忙啦

PR五毛收啦

推 略盡綿力

1. 手牽手入集中營？
2. 1943 波蘭人係逃兵？
3. 猶太人逃兵？
4. 留港努力工作交税買子彈射後生仔？
5. 唔可以幫海外手足？
6. 建新香港唔得？

我邊句有屌錯?香港人係有心會課唔到幫你所謂d傷左嘅手足?
如果二百萬人都養唔起咁一係香港人仆街唔撚課一係有人昆水搞到家長心灰意冷。
呢到係你開post改變到?改變唔到你憑咩唔出嚟自己搵工?當然你一路怨一路等死我吹你唔賬,但我無必要同情你。

我根本唔係受助人
你屌我都無用

哦你屌我pr就有用就無問題
屌你老母
屌
你
老
母

屌你老母

屌你老母
屌你老母啊

我都覺得你唔係五毛pr，我淨係覺得你好可憐

有餘力就捐，自己都餐餐清既就唔好逼自已喇，情緒壓迫自己得太緊要都唔係路。一定有人濫用捐助，平台d admin都無法子逐單fact check.我就prefer直接捐俾有需要既人，如果佢係仆街懶撚就cut左佢，提供理據同case俾埋平台做reference 。

加多句，如果真係好唔掂，可以考慮直接同政府申請綜援，唔好覺得唔好意思，港共d錢，有幾用拎幾多。

我屌你老母啦

而令一方面，樓主，運動冷亦係事實。例如老豆搵仔都無update得咁密，咁請問佢而家咁又係咪當其他人係condom? 可唔可以睇清楚個大局先？認清楚呢個事實先好屌人。
捐獻隨時間、街頭抗爭變動亦係正常，你屌之前捐過錢的人，話當人係condom，咁你又係咪當捐錢的人係condom?

想表達乜野

Puah

屌你老母死全族

幫你講出心聲姐
你唔認?
你行為已經默認緊
準時返工啦

pushhhhh

Pishhhh

黃豬寧願捐比泛民都唔撚捐比手足

連可以點樣捐錢都唔知
呢啲唔係錢嘅問題，呢啲係管理不善嘅問題

好似有payme

要返工 抗爭不了

食飽飽

眾籌左50 萬

點負法 講黎聽下

+1

幫邊間先好

渣哥度有免費飯食

你今日捐左未

睇TG
可以payme /約面交

派飯同app分開掛

咁我都分開

食飯同抗爭分開

我籌佢一半 25萬 點睇

我唔知呀，但佢地應該出左app就唔洗造捐款，應該最後一個月

咁 眾
左50 出黎

真係唔洗公開交代50 做左乜？

50 出哂落去App？

50 出哂落去App 一早就唔撚捐啦
一早講撚左50 包埋食飯 預大左

依家嗌科就隻字不提？